on9先倒數

數完咁又點？

AGREE?

新一年又要返工

咁諗就乜都唔洗做啦
做完到人生到最後咪又係要死